人大左，受委屈都唔想同人嘈

講真
要承受既
何止委屈
過左
又回復平靜
人大左
原來好多野
嚴重程度
痛苦程度
係辛苦過受委屈好多
冇面都係一時
返工捱
係出面幾樣衰都好
始終會完
到最後
得返自己一個
就自由
而家唔驚咩
驚自己真係受苦
皮肉之苦
生cancer
行出街俾車車親
斷手斷腳呢d
或者俾人加害
講真
受委屈
最多係煩
冇面
但切身之痛
真係痛到想自殺
以前成日睇人玩
享受生活
原來連平淡都咁難

我現時
自己很做飯
悶極時
自己肯浪漫
慶幸
還
睡得好
還
活得好過昨日

人大咗，受咩委屈都係有苦自己知，其他人唔會明

可以安樂死